暖心館-古法蒸身暖宮專門店 苦主召集

【跟進暖心館懷疑倒閉欠款事件】

這兩天收到十數位暖心館的客戶及消費者求助，指館方懷疑倒閉結業，其Facebook專頁、IG等網上平台帳戶突然消失，老闆及員工的聯絡電話或 WhatsApp 亦已取消。

有不少客戶表示，他們向館方購買的服務套票為數不少，有人甚至高達三、四十張，涉及數額接近萬元。本辦事處手足曾到店舖造訪，唯大門緊閉。我們會繼續了解該店營業狀況。

本辦事處現正收集受影響人士的基本資料，希望可以盡力提供協助，有需要的話亦會要求執法機關跟進。

如有任何查詢，請隨時 WhatsApp 聯絡 Catherine（6553 1930），謝謝。

鄭松泰立法會議員辦事處

係咪成日係FB打千字文講故仔果間?

不知幾污糟.嘿嘿

其實咩嚟

內容係乜？佢fb已del，廢文好多

你點知架？邊度特別污糟？

講自己以前D經歷, 女人點自強之類果D
好多fans架

入個箱入面蒸身 ，放d中藥包入去一齊蒸，調理身體

之前有一排係臉書見到好多呢啲，呢間係咪第一批個啲嚟

而家強到呃錢著草

收到佢sms話重開
有無人打過去問？